下年去英國exchange，有咩要注意

下年sem2去wales，讀engine，有邊到好玩好去有好嘢食，同埋半年要預幾多錢先夠

Cardiff or swansea? Cardiff 都算capitol，去睇下英超，岩岩升番上英超，行下cardiff bay, 一係搭coach 去bath or bristol都近